[認真post]坂道46系成員做女朋友掂檔指數表

守屋茜
優點：逞強性格往往在中學時期讓男生卻步，缺乏異性關愛而又正值成年之時渴望戀愛的她，一旦得米後將小鳥依人，視你為精神寄託，加上外貌身材了得，可遇不可求。
缺點：熱戀期後，其不認輸性格會為雙方帶來磨擦。
一言概括：全貼精選，萬年一遇。
推薦指數：9.5/10

平手友梨奈
優點：古語有云，18歲前沒有性的戀愛是最美好的。
缺點：年輕的她對戀愛的憧憬或過份童話化，拍拖時需絞盡腦汁想計子滿足她，加上可愛外貌，少女性格，得米後身邊仍會出現大量狗公。
一言概括：不在乎天長地久，只在乎曾經擁有。
推薦指數：8/10

菅井友香
優點：自小受高等教育，知書識禮，得米後會懂得遷就你，體諒你。
缺點：會經常受到旁人閒言閒語，更可能受到對方家庭施加無形壓力。
一言概括：竹門對竹門，木門對木門。
推薦指數：7/10

白石麻衣
優點：樣靚人材正性格好
缺點：長期被人對其肉體虎視眈眈，容易慘被NTR。
一言概括：計時炸彈，容易引爆。
推薦指數：6/10

齋藤飛鳥
優點：可愛，容易笑和被哄，能使你自信心大增，笑口常開。
缺點：有陰暗面，偶爾會認為你不成熟，需要認死狗。
一言概括：8分開心2分忍耐。
推薦指數：8/10

生田絵梨花
優點：多才多藝，拍拖唔怕dead air，晚上hyper。
缺點：偶爾會遇到唔岩channel，已被瘋狂車輪👄👄。
一言概括：染紅的鮮花。
推薦指數：6/10

生駒里奈
優點：Perfect
缺點：Nil
一言概括：無錯，就係仙氣。
推薦指數：10/10

馬神又發病

頭2個駁不到

最尾駁唔到

茜女人rip

今次高質左

生狗里奈直頭係乃木坂之癌

馬神講咁多都係想有烈士同生狗上文春趕走乃木坂之癌

求maaya

和田まあや
優點：蠢，夠易呃，可以推佢出去做雞，錢自己袋。
缺點：樣柒性格on99。
一言概括：你屌埋我果份。
推薦分數：1/10(1分為同情分)

成個post最中肯就係你同我。

馬神獨佔左啦

若月呢

若月佑美
優點：拍拖9up做幼稚野果時，會叫你認真d唔好玩啦，但其實心入面好enjoy好開心，會係一段高中生般既愛情故事。
缺點：認真性格既佢往往事業行頭，未必成日得閒理你。
一言概括：幻得幻失，青春之戀。
推薦指數：7.5/10

想睇埋桜井玲香

可唔可講下土田同亞門

三槍呢

桜井玲香
優點：鍾意笑，同佢一齊會好開心，拍拖果時會講講下野一切鳩笑，有唔開心事會講唔會收收埋埋，份人冇咩心計容易相處。
缺點：近朱者赤，一齊得耐可能會比佢同化到變埋on9。
一言概括：不缺乏趣味而又能細水長流戀情。
推薦指數：9/10

1分 次撚次都要就佢 成日即興活動同唔知去左邊

駁唔到

仲要比人放飛機

煎巴佢，煎到佢唔敢再遲。

😡

死婆

樓豬咁q惡

比左9分你，快d笑。

求評馬拿豬

同求三槍

秋元真夏
優點：入得廚房出得廳堂(團內顏值唔高，但以所有女整體計算不過不失)，識情趣唔怕悶。
缺點：如果女朋友太好而自己本身唔係咩荀盤，相處耐左容易有自卑之心，加埋姣底容易出軌。
一言概括：木門對木門，友香對友香。
推薦指數：7.5/10

橋本奈々未
優點：冰山美人，善解人意，女性黎講可以話完美。
缺點：唔容易對人打開心非，會成日收收埋埋，在座各位都襯佢唔起。
一言概括：做fans好過做男朋友。
推薦指數：2/10

樓豬cls

misa點睇？

友香對友香

友香對玲香

友香一個月d零用錢多過玲香年薪

高質post留名

有冇堀未央奈

生駒里奈
優點：唔怕戴綠帽
缺點：
推薦指數：??/10

我茜

rip

求評高山

生駒結婚後，叫佢阿爺幫手，打入日本政界，過多幾屆分分鐘做埋日本總理大臣，名流千古

btw 依個 po 可能係馬神一世人開最高汁既po

求omg 小百合分析

仲會號稱日本版葉劉

生駒咁靚

友香有錢d定白間有錢d?

友香

井上小百合
優點：omg靚靚。
缺點：弱智柒。
一言概括：er...er...er...
推薦指數：4/10

馬神肯出堀未呀

還錢呀小百合

高山一実
優點：無
缺點：寫真賣多過生駒。
推薦指數：0/10

堀呢

堀未央奈
優點：識睇人眉頭眼額，識哄男朋友既小魔鬼，人靚聲甜可愛い。
缺點：名花有主
一言概括：禾條女
推薦指數：0/10

屌你啦

小池美波呢

係禾條女

暫時女朋友指數積分表前列：
10分生駒里奈
9.5分守屋茜
9分桜井玲香
8分平手友梨奈若月佑美
7.5分菅井友香秋元真夏

How about 松村

good post strong push

收皮啦仲話賣生寫比禾

你要咪賣比你

小池美波
優點：陰聲細氣、嬌嗲軟淋、毒男至愛。
缺點：塊面起角
一言概括：不了
推薦指數：0/10

樓豬完全代入禾既人格

小池美波
優點：可以帶佢去鬼屋玩，肯定攬到實一實，傻妹性格容易哄。
缺點：刷鞋妹，明明以前因為君の名は希望崇拜生駒而選乃團二期，入左欅就話最崇拜如日方中既西野七瀬，看風駛舵二五仔。
一言概括：啤牌黎講，平手友梨奈=AKQ，小池美波=345
推薦指數：6/10

公廁有睇櫸架咩

松村沙友里
優點：易呃，應該送下禮物講鍾意佢就哄到佢上床。
缺點：成日yee起鵬牙笑唔知以為佢小兒麻庳。
一言概括：Sp，短期女友，長期免問。
推薦指數：5.5/10

樓豬條石森幾分

求評大鳩豬

中元日芽香
優點：扑野多肉先好啪，姊妹丼。
缺點：有經驗既手足就知有情緒病既女友係幾咁難頂，啪啪下同你做過日芽糖beam即刻鳩都縮埋。
一言概括：飛左都有手尾跟，小掂為妙。
推薦指數：1.5/10

求評禾Misa

求評哨牙七

求評栗子

鈴本美愉
優點：嘈交澎完門會呢係後花園等你哄番佢，天然少女。
缺點：一唔聽電話即刻拆你屋擒窗搵你痴線婆。
一言概括：甜蜜難忘的初中生初戀。
推薦指數：8/10

西野七瀬
優點：美顏如玉，笑中帶點仙氣。
缺點：痴埋去高山一実到
一言概括：有生駒8成。
推薦指數：8/10

渡辺梨加呢

幼稚園大把

唔怪得FBI咁忙啦

唔係講笑
呢個po應該真係馬神最高汁既po

不過d新評分開始 hea ，希望 keep 番第一頁既水準

樓主咪燈啦。。。

求評上村莉菜同長澤菜菜香

樓豬高質
求評我個名同關關

禾反守屋

how about rotty?

上村莉菜
優點：容易感動，細妹感覺，適合妹控既，全世界都見過佢同金泉張合照，適合鍾意屌名氣女既人既慾望。
缺點：留意住男人有冇帶結婚戒子，隱性NTR勾佬性格，綠帽機會高。
一言概括：是福不是禍，是禍躲不過。
推薦指數：6/10

禾櫸首推起碼10/10啦

公廁反rotty的

點只6分

認真幾高質
how about菜菜香?

應該會幾低分

775

識整嘢食（食你唔死）應該有分加掛

樓豬好似鐘意呢類

樓主高質

原來樓豬有咁多人格

我ななみ都係比2分
係女朋友qr 檔指數唔係我推指數

樓豬唔屎返工？

樓主勁到癲呀喂

仲收埋左幾多人格

馬神高汁post

長沢菜々香
優點：up blog幾密，拍拖會成日同你報到傾計，會係個幾痴身既女友。
缺點：個blog成日教人煮野又教人化妝，肯定好鍾意教人做野。
一言概括：阿sir做野唔洗你教。
推薦指數：7.5/10

生狗 不了

星野みなみ
優點：萌，可聲，聲嗲，同飛鳥跑樓梯果時跑到頸出汗，d汗肯定好香可以奶。
缺點：做偶像都唔減肥握手又鹽，做左女朋友之後只會更加得吋進尺，鍾意唔理你就唔理你，變超級大肥婆。
一言概括：求愛曖昧期間比拍拖情侶期間更好。
推薦指數：4.5/10

生狗
缺點：男人
推薦指數：0/10

星野南bb拍拖時應該成日發皮四的，QQ

秒

有無玲奈同聖母？

松井玲奈：
優點：善解人意，努力向上，同佢一齊會令到自己有上進既決心，係隊垃圾SKE都玩左8年先走就知佢有情有義。
缺點：內表正常，內裡瘋顛，拍拖行行下街撞到人即刻黎個土下座都唔知扮唔扮唔識佢好。
一言概括：做老婆比做女朋友更佳，拍拖可能會悶。
推薦分數：7/10

今泉佑唯點

今泉佑唯
優點：超可愛，拍拖去海洋公園哈佬喂會係一個好美好既回憶，可以比埋自己d功課同assignment比佢，等佢老豆做埋。
缺點：會發細佬仔脾四，嘈交果時肯定係典型港女格，話我都冇嬲果d。
一言概括：同學愛新鮮，戀愛大過天，想不想日夜懷念。
推薦指數：8/10

優蛋同日奈子呢？

まいまい

石森同生狗一齊拍過戲都唔評下

深川麻衣
優點：就算你係油頭肥西都會包容你大大小小，柒頭有福。
缺點：對個個都咁好，做佢男朋友同做個路人無咩分別。
一言概括：聖母如母親，不倫之戀。
推薦指數：6/10

性母

禾理佐禾愛佳禾由依呢

留明等睇評語
要求唔高 是但一個做女朋友都制

樓主呢

做保安

今年有幾多利是

未拆

高汁 po
評下川後 ,misa, 2期生 ok ?

neru呢（幫人問）

希望樓主繼續評分

未得閒

可能遲d開個老婆指數表

馬神巧波

用錯 acc 覆喇

講埋土生比粒正皮你